{
  "id_query": "24011639",
  "total": 12327,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.840225,
  "origin_question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
  "hits": [
    {
      "score": 27.640104,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.778812,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có ghi âm cuộc gọi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Các dòng điện thoại iPhone thì đều không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.203041,
      "id": "28054765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ghi âm cuộc gọi k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không có hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.18562,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 có ghi âm cuộc gọi đươc không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.39368,
      "id": "17857609",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào ghi âm cuộc gọi trên iphone không QTV.nếu có xin hãy hướng dẫn cụ thể.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có cách nào ghi âm cuộc gọi cho iPhone bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.620144,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.537537,
      "id": "29204941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có ứng dụng ghi âm giọng nói mặc định trong máy không QTV/",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 vẫn có ứng dụng ghi âm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.682684,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có ứng dụng nào báo rung khi nghe máy cuộc gọi đến và khi tắt máy không add?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, là chưa có ứng dụng nào hỗ trợ tính năng này trên iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.462086,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.381084,
      "id": "24647146",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. QTV ơi máy ip 6 64g của mình thực hiện cuộc gọi video trong ứng dụng Zalo với messenger thì bên kia ko nhận dc tín hiệu âm thanh. Mình đã cho ứng dụng truy cập micro, đặt lại cài đặt vẫn ko dc. Chơi game cũng bị. Mình đã cập nhật ứng dụng bản mới nhất r. Ad giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử thực hiện cuộc gọi và chọn loa trong và loa ngoài để thử lại xem có được không ban nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.115074,
      "id": "24223940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy của mình tự xoá cuộc gọi đến cuộc gọi đi và cả tn sms! Rồi cả những phần ghi nhớ cũng clear sạch sẽ là nên! Có cách khắc phục ko? 6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có sử dụng chung tài khoản iCloud với 1 điện thoại iPhone nào khác không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.721793,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.710653,
      "id": "22074740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt em khi gọi cuộc gọi bình thường thì không sao nhưng khi gọi bằng messeger hay facetime thì đầu bên kia không nghe tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662443,
      "id": "23653477",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi cài báo rung khi cuộc gọi bắt đầu là ở đâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại iPhone không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.530224,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy iphone 6 được gần 1 tháng máy nhận cuộc gọi đến máy không rung đổ chuông xong hiện cuộc gọi nhỡ là thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.428447,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.362364,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.343784,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.080267,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.879571,
      "id": "29453256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sao khi em nhận cuộc gọi thì âm lượng nhỏ vậy ạ. Đầu dây bên kia nói gì em khó nghe quá. Mong ad giúp em vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng cuộc gọi lên xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.725268,
      "id": "22409027",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần 1 điện thoại giá từ 8 tới 10 triệu. cháu tìm giúp tôi, yêu cầu: có khả năng ghi âm cuộc gọi (ưu tiên), nếu không có iphone thì có thể hãng nào uy tín cũng được. Mong gặp Feedback admind ( hỏi 2 lần)",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có sản phẩm Samsung Galaxy A7 2017 có thể đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn nên bạn có thể tham khảo nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.335025,
      "id": "22805799",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn cài nháy đèn có cuộc gọi và tjn nhắn đó ad cho iphone",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn led để cảnh báo > bật bạn nha.Bạn lưu ý là tắt màn hình thì đèn mới hoạt động bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.315365,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.311577,
      "id": "18518390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi lam cách nao ghi am cuộc gọi tren iPhone  6",
      "answer": "Chào bạn !Rất tiếc mình kiểm tra máy iPhone 6 không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha, cũng như chưa có ứng dụng hỗ trợ, cần phải jailbreak thì mới có ứng dụng ghi âm cuộc gọi được nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.112795,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.95964,
      "id": "28448775",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cuộc gọi mess lại có trong nhật kí cuộc gọi điện thoại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra mặc định dòng máy Iphone khi bạn thực hiện gọi qua messenger sẽ hiện trong danh sách cuộc gọi của máy bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.892674,
      "id": "29145744",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có ứng dụng nào để có thể kết nối wifi bằng wps ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì rất tiếc là mình chưa thấy có ứng dụng này trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.882862,
      "id": "28761817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tại sao ghi âm trên tn zlô e k nge đc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin khi bạn nhấn vào nghe thì điện thoại  có báo lỗi gì không ạ để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.630743,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.417916,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.378911,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.315475,
      "id": "21209149",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6s tại sao khi có cuộc gọi đến đèn plash ko sáng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6s, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn Led để thông báo > bật lên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2780905,
      "id": "19704162",
      "field_search": "question",
      "question": "cho nên tắt ứng dụng chạy ngầm không ad ,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.226058,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.153185,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy minh co cuộc gọi đến k có cảnh báo đèn led ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118733,
      "id": "20664174",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng nào cho 6s plus chụp ảnh xinh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo các ứng dụng mà nhiều người dùng là Camera 360 , B612 , BeautyPlus bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.072349,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.886298,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.84385,
      "id": "22164063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa nhaann dc 1 cuộc gọi ma k nghe dc  Tgdd có thể gọi lại cho e",
      "answer": "Chào chị Hoa,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.793456,
      "id": "26411394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi em đag xài iphone6 làm sao để cài đèn nháy cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.793456,
      "id": "19347489",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến gần camera trước cho minh hỏi sao cuộc gọi nhỡ tới ko báo sáng",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến này là cảm biến tiệm cận giúp máy tắt màn hình khi nhận cuộc gọi để điện thoại gần tai chứ không phải đèn led thông báo nên không sáng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.72443,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.699258,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.619253,
      "id": "27700808",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể mua ứng dụng trên appstore bằng viettel k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ Appstore thì không hỗ trợ thanh toán bằng tài khoản SIM Viettel bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.512573,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495213,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào Ad, làm ơn cho tôi đặt câu hỏi. Chiếc iphone 6 của tôi, khi có cuộc gọi đến, nhạc chuông chỉ kêu 15 giây rồi tự tắt. Tôi không biết làm thế nào. Chiếc iphone khác khi có cuộc gọi, nhạc chuông đổ gần 40 giây mới ngắt. Làm ơn hãy giúp tôi điều chỉnh !",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.470453,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.373475,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có đèn led thông báo tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này không có đèn led thông báo ở phía trước như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.339315,
      "id": "19435252",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm qua nhưng về chuông, âm tin nhắn, âm bàn phím không có, nhưng âm các ứng dụng mp, youtube lại có là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.296749,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245262,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.241628,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.215157,
      "id": "27925831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi: mình mới mua iphon6 như ko biết cài đã khi nhận cuộc gọi có rung và giới hạn thời gian gọi. Nhờ chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là điện thoại này không hỗ trợ Báo rung khi nhận và kết thúc cuộc gọi và giới hạn thời gian gọi bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.170152,
      "id": "27297153",
      "field_search": "question",
      "question": "chuyển cuộc gọi sang số khác mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > điện thoại > chuyển cuộc gọi > Bật chuyển cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.16221,
      "id": "21130416",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ có cách nào tăng dung lượng bằng cách di chuyển file vào ứng dụng nào đó lưu trữ thay bộ nhớ trong dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn tương tự  xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.06594,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.009921,
      "id": "18084720",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mức chả chước ghi ở trên có áp dụng ở cửa hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 9.990.000₫ áp dụng cho tất cả chi nhánh siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Nếu chị quan tâm, Chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.006535,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua khoảng 2 tuần, nhấn số đt từ danh bạ để gọi đi phải mất hơn 5s mới thực hiện được cuộc gọi, khi có cuộc gọi đến mặc dù đã đổ chuông nhưng màn hình vẫn chưa hiển thị cuộc gọi đến, thế là lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.994723,
      "id": "23198673",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy khi gọi online hay quay video màn hình tiếng lại rất nhỏ ke ca tang max am luong khởi động lại cùng vậy. Khi nghe gọi hay ghi âm vân binh thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992447,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.979311,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vào giúp mình cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED cảnh báo bật lên sau đó kiểm tra được hay chưa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.965057,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.852209,
      "id": "21635499",
      "field_search": "question",
      "question": "tắt đèn khi tin nhắn cuộc gọi nó nhấy làm sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.826948,
      "id": "30400534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm cách nào để điện thoại có cuộc gọi là vừa đỗ chuông vừa rung luôn chứ sao điện thoại mình toàn đỗ chuông chứ không rung",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > âm thanh > rung khi đổ chuông > bật lên bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.819335,
      "id": "21803290",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2 ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang thao tác gì trên máy nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.76867,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.756833,
      "id": "21803280",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao ad ơi. 2  ứng dụng này là gi ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể nói rõ hơn 2 ứng dụng nào hoặc kèm hình ảnh để bên em hỗ trợ anh được tốt anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.700707,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670456,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.642544,
      "id": "19822208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi kiểu máy e nó ghi Mg472VN/A là ở đâu ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ, ở phần đuôi có mã là VN/A là máy được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.630504,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.623204,
      "id": "17872440",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e muốn tìm 1 ứng dụng tải nhạc về điện thoại.hien tại em đang dùng ứng dụng NCT và mp3zing nhưng mỗi lần vào tải hay nghe nhạc bị đẩy ra ghi bài hát này không khả dụng ở đất nước của bạn.",
      "answer": "Chào anh HoàngVâng trường hợp của anh có thể dùng Zing Mp3 xem sao có thể dùng tải khá tốt anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.569199,
      "id": "24141730",
      "field_search": "question",
      "question": "Chức năng nháy đèn Led khi có Thông báo hoặc cuộc gọi nhưng khi đang sử dụng thì ngta gọi đến ko nháy đèn ad.  Nhưng e khóa màn hình thì ngta gọi ms nháy đèn. E đã bật  2 công tắc trong acsitouch gì  đó rồi vậy có lm sao k ad",
      "answer": "Chào bạn,Flash Led thông báo trên iPhone chỉ sáng khi tắt màn hình thôi nha. Khi mở màn hình thì đèn sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.554496,
      "id": "21587880",
      "field_search": "question",
      "question": "iP6 có thể khóa và mở các ứng dụng bằng vân tay được không ạ???",
      "answer": "Chào bạn iPhone không hỗ trợ khóa và mở ứng dụng bằng vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.54023,
      "id": "32519760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng tải video về iPhone như thế nào hả admin Tên ứng dụng là gì ạ  Mong admin giúp đỡ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéAnh vui lòng bấmđể tham khảo hướng dẫn xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.526441,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.525659,
      "id": "23324834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua máy thanh toán bằng thẻ tín dụng thì thẻ nào cũng đc hay sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh PhúTùy vào mỗi sản phẩm sẽ có hỗ trợ góp với thẻ tín dụng nào anh nha. Anh có thể cho em thông tin về ngân hàng mà anh đang có thẻ tín dụng để em có thể kiểm tra giúp anh xem có được hỗ trợ góp cho Iphone 6 32GB không anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.473074,
      "id": "26283958",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt âm chụp âm thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.472993,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.437329,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iphone 6 khi cuộc gọi đến thì đèn flash phía sau máy chớp liên tục làm sao tắt đc ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt flash thông báo đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.363936,
      "id": "20506053",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi gọi video ko nghe được âm thanh",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.252972,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2372,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.232993,
      "id": "27223554",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có nghi âm cuoc gọi đc ko qtv oi",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy chưa hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.175777,
      "id": "21238560",
      "field_search": "question",
      "question": "sao tôi cài nhâc chuông rồi mà cuộc gọi đến k có chuông",
      "answer": "@Khang Hiếu:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.161661,
      "id": "22221973",
      "field_search": "question",
      "question": "Xoá ứng dụng chạy ngầm của. iPhone 632g ở chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để xóa ứng dụng chạy ngầm bạn bấm 2 lần vào phím home liên tục thì trên máy các ứng dụng sẽ xuất hiện bạn chon xóa đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.112916,
      "id": "29555789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn tắt âm thanh chụp ảnh tren ip6 như thế nào vay",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng gạt nút tắt âm bên hông máy xuống dưới bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.079115,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.042273,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi có cuộc gọi video thì lại đổ chuông mặc định của cuộc gọi điện thoại ak.. e muốn nó nhạc chuông mặc định của messenger thì phải chỉnh sao ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.031199,
      "id": "25695954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP 6 này không tắt được âm thanh khi mình bấm các số để gọi ý , nó kêu bip bip tìm mãi ko thấy chỗ tắt",
      "answer": "Chào bạn, Đây là thiết kế mặc định của máy nên không tắt được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.011486,
      "id": "18027764",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi ip6 bị lỗi lưu màn hình, tức là khi mình vào phần danh bạ hoặc bàn phím,  ứng dụng nào đó sử dụng lâu lâu chút rồi thoát ra ấn vào gọi đi hoặc mở mục khác thì thấy hình bàn phím hoặc hình ứng dụng mờ mờ ở trong. Nhu vậy là máy bị sao ạ.nhìn rất khó chịu.  Chạy lại phần mềm rồi vẫn còn và su dụng lâu thì htuong này càng rõ và nhieu hon.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo mình bạn nên mang máy đi bảo hành để khắc phục hoàn toàn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.993813,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.985345,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 khi có cuộc gọi đến chỉ báo nút trả lời ko có song song nút kết thúc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình và gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.966362,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.965647,
      "id": "22677891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin con này vs samsung galaxy j3 2016. Nếu chạy ứng dụng giống nhau thì con nào mau hết pin truớc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng của máy là khá tương đồng nhau nha bạn. Tuy nhiên Samsung Galaxy J3 sẽ nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9411335,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản này lúc có cuộc gọi sao đèn flash k nháy sáng à",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9280205,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.921022,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.918005,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.845408,
      "id": "22521954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tại sao vào iTunes tải ứng dụng mà cứ tải chậm là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.844767,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.830396,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.819093,
      "id": "19241131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi muốn tắt âm khi chụp hình thì phải làm sao.thanks",
      "answer": "@Thợ Xây:mình đang xài ip6 nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.801882,
      "id": "26650414",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip mất icloud r có thể tải ứng dụng đc HK z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn không còn iCloud thì bạn vẫn có thể tải ứng dụng bằng tài khoản Apple ID nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.801063,
      "id": "25458129",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để tãi ứng dụng trò chơi về máy đc ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tạo ID Apple , sau đó bạn vào AppStore để nhập tài khoản và tải ứng dụng bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.722815,
      "id": "17528034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con iphone 6 của mình để khoảng vài tiếng mà có người gọi đến thì ấn home không được, nếu ấn nút nguồn thì thành tắt cuộc goi. Nó bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Đối với dòng sản phẩm iPhone khi có cuộc gọi đến thì nếu bạn không muốn bắt cuộc gọi và trở về màn hình chính thì sẽ không được bạn nhé.Bắt buộc máy bạn phải nhận cuộc gọi sau đó mới có thể nhấn phím home về màn hình chính,.Trường hợp mình đã kiểm tra thì khi có cuộc gọi đến nhấn phím home sẽ không tắt cuộc gọi, chỉ sử dụng nút Nguồn thì mới ngắt cuộc gọi nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.691172,
      "id": "22647251",
      "field_search": "question",
      "question": "Gọi facetime bằng 3g k đc hã",
      "answer": "Chào bạn.Dạ máy vẫn hỗ trợ gọi facetime bằng 3G được bạn nhé. Tuy nhiên đường mạng khi sử dụng sẽ không thể ổn định như khi bạn sử dụng Wifi nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.642074,
      "id": "31378155",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi lần cập nhật ứng dụng là ứng dụng tăng thêm dung lượng phải không.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ phiên bản mới sẽ bổ sung khả năng bảo mật và một số tính năng mới nên có thể là sẽ nặng hơn phiên bản trước ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.637892,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.629087,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.624025,
      "id": "29478889",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy ghi giảm 500k thì áp dụng cho trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ, với khuyến mãi giảm 500,000đ thì bên em không áp dụng với gói lãi suất 0%, còn các gói còn lại khi mình làm hồ sơ thì anh có thể nhận khyến mãi anh nhé. Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.594165,
      "id": "28281355",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi bàn phím không có micrô ghi âm tin nhắn giọng nói, giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > bàn phím > bật đọc chính tả > bạn mở lên xem có được không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.575648,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.559965,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.521684,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tại sao iphone 6s plus của mình bị sao mà ghi nhớ mất hết rồi gọi không được nó cứ báo máy bận",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.51093,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.491574,
      "id": "30672946",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hoi. Minh mua dong dt nay minh co the cai nghe lén cuộc gọi được k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng nghe lén cuộc gọi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.476278,
      "id": "28562611",
      "field_search": "question",
      "question": "phan ghi am mà muốn gửi sang máy khác thì gửi thế nào v ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.445593,
      "id": "19593954",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone của em tải ứng dụng chậm nên làm sao dây ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.441854,
      "id": "22004674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao máy iphone 6 của mình khi pin xuống 20% lại báo pin yếu bằng âm báo nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khi còn 20% máy sẽ có thông báo là Pin yếu nha. Đây là tính năng mặc định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422483,
      "id": "20338975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card như nào??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng nhấp vào MUA NGAY > chọn THANH TOÁN ONLINE > DÙNG THẺ VISA, MASTER > chọn Giao hàng hay nhận tại siêu thị > rồi anh hoàn tất thông tin thẻ của anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408411,
      "id": "26027502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone quản lý ram và pin rất tốt nên trường hợp này thì không sao hết ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.400608,
      "id": "28339533",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone không có cài nhạc chuông cuộc gọi từ 1 bài hát trong bộ nhớ à",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn tại để cài nhạc chuông ngoài cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.39762,
      "id": "23963733",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đáp ứng nhu cầu sử dụng khoảng bao nhiêu năm nữa ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu để sử dụng thì anh có thể sử dụng máy trong 2 năm nữa mà vẫn chạy mượt các ứng dụng hay game bình thường, còn nếu anh hay chơi game nặng , game đồ họa cao thì cấu hình máy đáp ứng chơi tốt trong khoảng 1 năm nữa thôi ạ, nếu muốn chơi tốt hơn phải đổi sản phẩm.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.372896,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.339469,
      "id": "22364547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho xin ứng dụng kiểm tra đổ chai pin bao nhiêu phần trăm theo thời gian ấy",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra Pin, Bạn có thể tham khảo ứng dụng Battery Life  bạn nhé. Tuy nhiên thông tin chỉ mang tính chất tham khảo không đúng hoàn toàn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.337015,
      "id": "19878882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone của em tải ứng dụng trên AppStore chậm quá vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng không được ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.322855,
      "id": "29255697",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi ip6 mình ấn đa nhiệm xoá ứng dụng ngầm.mà sao k có màn hình chính nhỉ.xoá hết ứng dụng ngầm là tự về mh chính luôn.chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3223915,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.287053,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2375555,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.211576,
      "id": "21736280",
      "field_search": "question",
      "question": "Afd cho mình hỏi kiểu máy của mình ghi là NQ3E2VN/A có nghĩ là như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đây là kiểu mã máy mà được Apple phân phối đến các thị trường khác nhau đó ạ. Ví dụ J/A Nhật - LL/A Mỹ - K/A Hàn Quốc và máy bạn là VN/A là Việt Nam bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.207877,
      "id": "29690569",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad hướng dẫn e lập tài khoản appstore để tải ứng dụng với ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  và thực hiện theo hướng dẫn xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.181383,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.154267,
      "id": "23700254",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi vào trong tn nhắn tin gủi hoặc nhận 1tn sao no cứ có âm gửi vậy tất âm đi ở đâu vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt âm này bạn vui lòng gạt thanh tắm âm đưa máy về chế độ im lặng ở cạnh trái của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.152237,
      "id": "18572598",
      "field_search": "question",
      "question": "ứng dụng facebook hao pin quá ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ứng dụng Safari mặc định của máy để được hỗ trợ truy cập tốt nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1469145,
      "id": "24219369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko e hỏi giờ gọi và nt của e chỉ có rung mà e cho âm lượng rồi mà vẫn k có chuông phải làm tn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.071709,
      "id": "25456408",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng con trỏ trên màn hình là mình cài đặt sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật mục này lên là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.062323,
      "id": "27231926",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e có để âm báo khi o ng gọi đến mà lúc ngta gọi chả có tiếng có sao k a @@",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên hông máy và bấm phím tăng âm lượng lên xem có khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.047615,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.032295,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.99968,
      "id": "26640402",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi đây là chức năng gì trong ip6 plus ạ và sử dụng như thế nào ạ",
      "answer": "@Thái Thành:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.992098,
      "id": "20548454",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho hỏi, chương trình giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ mastercard thì mình phải sử dụng thẻ mastercard của ngân hàng nào?? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ Master Card với bất kì ngân hàng nào cũng được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9880295,
      "id": "32377588",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giá ip6s 64gb màu ghi giá bn với?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong chị thông cảm chọn sản phẩm khác giúp em chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9706335,
      "id": "27213085",
      "field_search": "question",
      "question": "Gắn thẻ nhớ dùng cho tải ứng dụng có đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone chính hãng Apple không gắn thêm được thẻ nhớ và không sử dụng được như bạn đề cập bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9706335,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.941763,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.93947,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.93261,
      "id": "26051714",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng có được giảm 1 tr ko ad",
      "answer": "Chào anh Hải HIện nếu anh có thẻ tín dụng của phía JCB thì anh sẽ được nhận ưu đãi giảm 1 triệu đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.902141,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.897847,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.897847,
      "id": "21899821",
      "field_search": "question",
      "question": "ad xem giúp bị như này là sao. chờ mãi mà k tìm đc ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.889286,
      "id": "21359124",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mua ip6 ngày hôm kia nhưng tôi thấy chất lượng cuộc gọi không tốt. cụ thể là khi có người gọi điện đến tôi nghe tiếng rất nhỏ dù đã tăng âm lượng lên hết cỡ. vậy có phải máy tôi bị lỗi khôgn, tôi có được đổi máy khác khôg",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, khởi động lại  và gọi đến 1 máy khác giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.882745,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.876183,
      "id": "28970801",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tẹo, muốn tắt âm khi chụp ảnh thì ấn ở chỗ nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Bạn lưu ý là 1 số máy xách tay thị trường Nhật, Hàn Quốc ... không tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.87019,
      "id": "31151572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 của t bị dính tai nghe giờ k thể thoại bằng loa trong mà phải bật loa ngoài hoặc sử dụng tai nghe mới nghe đc âm thanh vậy làm sao khắc phục ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị thử cắm tai nghe lại và rút ra một cách dứt khoát sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem sao chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.868128,
      "id": "18115536",
      "field_search": "question",
      "question": "@Duy Quang:bật hết rồi... mở zing MP3 nghe nhac và bấm gọi thì nhạc không tắt và cuộc gọi vẫn tính giây là bị lỗi gì da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.861281,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra số lần sạc iphon bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn phải kết nối điện thoại với máy tính và trên máy tính bạn cài đặt ứng dụng 3uTools để kiểm tra số lần sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.858133,
      "id": "28939333",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua iphone 6 tại TGDD nhưng mà không hiểu sao chụp camera thường thì bấm nút âm lượng được còn camera 360 thì không thể chụp bằng nút âm lượng mong Ad cho biết cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.855724,
      "id": "27692640",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple A8 bằng chip nào trên android vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tương đương Samsung Exynos 5433 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.835485,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là ứng dụng hỗ trợ tạo nhạc nên nếu không sử dụng thì bạn có thể thử chạm và giữ vào icon để gỡ bỏ ứng dụng đi xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.819067,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.801829,
      "id": "23075635",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tí tại sao em vào app store tải ứng dụng mà cứ chậm rất lâu không tải được nữa wifi thì ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Việc bạn tải nhanh hay chậm phụ thuộc vào tốc độ đường truyền, gói mạng có tốc độ nhanh thì bạn tải nhanh và ngược lại đó ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ nhanh hơn để tải xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.798647,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.798647,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.784509,
      "id": "19707500",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV, cho mình hỏi giữa Iphone 6 này và A5 2017 thì máy nào sử dụng ổn định, không có hiện tượng giật lag về lâu về dài ? Nhu cầu của mình là : nghe gọi, lướt facebook, nhắn tin messenger, xem phim và sử dụng 3,4 ứng dụng học ngoại ngữ. Mình định 4,5 năm mới thay máy. Mong QTV tư vấn giùm mình.,",
      "answer": "Chào anh Với nhu cầu của anh thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sẽ là sản phẩm phù hợp cho anh đó ạ do iPhone luôn ổn định với hệ điều hành IOS, bảo mật cá nhân cao ( anh có thể kiếm lại nếu bị mất sản phẩm) nhưng nhược điểm của sản phẩm mà pin yếu, thiết kế đơn giản và do sử dụng hệ điều hành đơn giản nên sẽ không có nhiều tính năng, ứng dụng phong phú như Android và có nhiều ứng dụng tính phí anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.764327,
      "id": "26520633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao tắt âm chụp ảnh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.701792,
      "id": "30213942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng này dùng để làm gì",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ứng dụng này dùng điều khiển các thiết bị khác của Apple trong ngôi nhà của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.696121,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.690168,
      "id": "27059898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ứng dụng GarageBand bạn có thể gỡ bỏ cài đặt được và không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé,Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.687031,
      "id": "24118332",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình nút âm thanh không gạt lên gạt xuống được là bị như nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu phím này không gạt được thì có thể phím này đã bị hư bạn nha. Tốt hơn bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn đươc tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.684722,
      "id": "30195568",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphon 6 có chức năng khi thực hiện cuộc gọi đi thì mình cài trong khoảng thời gian mình muốn tự động ngắt cuộc gọi có được không? ( 10 phút chẳng hạn )””Nhờ QTV hướng dẫn mình dùm. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Anh tải ứng dụng Call Data Time Monitor  , sau đó anh tham khảo hướng dẫn  để cài đặt xem được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.667173,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cả",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.667173,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.660834,
      "id": "25412801",
      "field_search": "question",
      "question": "-máy kg có con mắt trên góc màn hình thông báo có tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì không có đèn led thông báo bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.627167,
      "id": "27096099",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 ơ tgdđ nào cũng bằng giá nhau hả ad",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , sản phẩm này có giá niêm yết tại các siêu thị Thegioididong.com là 6.990.000₫ chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.627167,
      "id": "25720645",
      "field_search": "question",
      "question": "Meditek Heliop23 có hiẹu năng bằng chip snapdrangon nào  ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tương đương Qualcomm Snapdragon 801 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.625449,
      "id": "20394140",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Bên mình có cho thanh toán bằng thẻ tín dụng HSBC hay shinhan không vậy ạ?",
      "answer": "Chào anhKHi anh mua iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com với hình thức trả thẳng thì có thể thanh toán bằng thẻ tín dụng HSBC hay Shinhan đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.598593,
      "id": "21976991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em muốn mua dòng máy vừa nghe gọi tốt chơi game nặng ít lag giá tầm 6triệu thì máy nào ok nhất ak",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo  OPPO F1s [17] 64GB xem sao anh nhé. Sản phẩm có hiệu năng hỗ trợ có thể chơi game, nghe gọi tốt đó anh. Anh có thể xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.588894,
      "id": "32047669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ghi trả góp 0% mà vẫn tính lãi là sao ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 838.000₫ (góp 7 tháng) , lãi suất 0% , chênh lệch giá mua thẳng 274.000₫ , bao gồm phí đóng tiền hàng tháng và bảo hiểm gói vay ạ .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.579958,
      "id": "29922417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s em cập nhật ios 12 mà ko có ứng dụng Đo vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này phải từ iPhone 6s trở lên mới có ứng dụng trên anh nha .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.566166,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới sử dụng Ip nên nhờ hỗ trợ giúp mình có ứng dụng nào đọc file bộ nhớ như các máy Androi ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trên iPhone thì không có ứng dụng hỗ trợ duyệt File lưu trên bộ nhớ máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}